點解明明住鑽石山 但係ip adress話我係中環

打機本身30零ping 但自從個ip係中環就變到90幾ping

ISP機房問題